﻿ Osasuna – thuốc_thử hạng nặng cho Caro
Niềm_vui chiến_thắng sẽ đến với Real trong trận gặp Osasuna ? Sau khi HLV Luxemburgo bị sa_thải do chuỗi thành_tích yếu_kém của Real_Madrid , mọi khó_khăn đã đổ lên đầu ông Lopez_Caro .
Trận thắng 2 - 0 trên sân của Malaga ở vòng trước coi như_là một màn ra_mắt chấp_nhận được , nhưng trận gặp Osasuna tại Bernabeu vào cuối tuần này mới là “ thuốc_thử ” thật_sự cho tài_năng của tân HLV Lopez_Caro . Thắng 6 , hòa 1 trong 7 trận gần đây và đuổi kịp Barcelona trên bảng xếp_hạng ( cùng được 34 điểm , nhưng Osasuna thua Barcelona về chỉ_số phụ ) , đó là một thành_tích tuyệt_vời với Osasuna , dù HLV Javier_Aguirre khiêm_tốn cho_biết mục_tiêu của đội chỉ là tránh rớt hạng .
HLV Caro đã cho các siêu_sao của mình tập_luyện rất kỹ trước trận này . Ông khẳng_định chỉ có ai thể_hiện 100% phong_độ , người đó mới được ra sân . Ở trận này , David_Beckham sẽ trở_lại sau án treo_giò nhưng Real có khả_năng vắng Zidane vì chấn_thương . Cũng ở vòng này , Barcelona đứng trước cơ_hội lớn để phá vỡ kỷ_lục 11 trận thắng liên_tiếp trên các mặt_trận của mình nếu thắng trong chuyến làm_khách tới sân của Cadiz .
An_Mỹ
